一代傳奇李偲嫣，就此化作飛灰

又令人想起Kobe, MJ, 哥哥等傳奇
人生真化學

美中和好左未？